維基解密：阿桑奇將被逐出厄瓜多爾駐倫敦大使館 預料一出門口就被捕

立場報道2019/4/5 — 13:21
「維基解密」網站透露，該網站創辦人、在厄瓜多爾駐倫敦大使館內匿藏了7年的阿桑奇（Julian Assange），或會在「數小時至數日內」被逐，預料當他一踏出大使館，英國警方馬上把他拘捕。

線基解密推文中引述厄瓜多爾政府高層消息人士稱，厄瓜多爾已經與英國達成協議，厄瓜多爾同意把阿桑奇逐出大使館，把他交給英國警方。一小時後發布的另一條推文證實它已收到「另一政府高層」再確認消息。 澳洲廣播公司早前指出，厄瓜多爾總統試圖交出阿桑奇以換取美國的債務減免。厄瓜多爾總統 Lenin Moreno 早前批評，阿桑奇已經多次違反他大使館的庇護條款。

在厄瓜多爾爾駐倫敦大使館外，有人留夜紮營駐守，砌上「No Explusion 」標語，反對厄瓜多爾將阿桑奇逐出大使館。

一個阿桑奇, 一個斯諾登

兩個都係liberal 包裝既共諜

慘慘

game over. gg

斯諾登害死左幾多美國特工
依家仲要長住俄羅斯，邊個係鬼心中有數

根本就係一隻賣國賊, 班liberal連同香港泛民當佢神咁拜

Whistleblowers uncover government wrongdoings 都係賣國？
而家係美國政府違反憲法非法搜集美國人所有資訊

前者冇錯

美國政府係控告佢公開特工名單

弱智仔睇得左翼傳霉多懵撚左?
uncover government wrongdoings 包埋起曬班情報人員底? 仲要比俄羅斯? 美帝個情報網差D全面收皮咁都唔賣國?

係告佢未經授權公開國防機密同間諜罪
Espionage Act of 1917
邊度有公開特工名單

ON9仔
係都去俄佬大使館啦

咪係 屈個盲既偷睇國家機密

弱智仔如你淨係識睇表面 人講乜你就信乜
如果你撐美國政府做法你班連登仔以後咪反中國網絡監控

呢條PK明顯係間諜 但用自由做包裝
但佢呢條兩面間諜都得罪好撚多人

佢爆clinton既電郵
俾中共用嚟起到好多特工名
死撚哂

記錯嗰個應該係snowden

雖然唔知Snowden比左咩好處同交易換取俄羅斯保護
不過去俄羅斯都係明智選擇黎
全球有邊個國家夠膽同美國作對唔會交佢出黎
維基解密呢個就係例子

表面得過你當正人地自由世界人民英雄
走難走黎香港, 有引渡港共都唔做, 比佢自己走去俄國咁都唔明你咪撚學人評國際政治啦
條仆街一投俄美國既情報網即崩咁係巧合呀可?

世界警察一定要有人做, 有得揀緊係美國做好過中共做啦on9仔

有無Source? 無聽過

雖然唔知Snowden比左咩好處同交易換取俄羅斯保護

俄羅斯開善堂?

俄佬仲係好擺資源係間諜方面
佢玩串美國party 俄佬一定會保
不過咁多年佢都無左咩價值
好快係棄卒

崩條撚咩 講到你係美國CIA呀頭咁
而家繼續監控住你個柒頭你都唔知啦
「你當正人地自由世界人民英雄」
你講緊美國呀？口講自由人權 Obama上台果時夠話唔會非法獲取國民訊息 最後點樣？
得你以為美國係個完美國家 人權自由都只係banner黎咋傻鳩
批判思考都唔識學人評國際政治

根本有認真了解過單嘢嘅人都唔會講得出咁嘅說話
NSA收集美國人資料同侵犯私隱嘅程度已經超越晒國家安全所需
你估全世界得支那一個國家仆街
美國真係拍戲咁係世界英雄咩
咪撚on9啦

According to the New York Times, at least a dozen CIA informants at high levels of the bureaucracy in China were executed, and a total of 18 to 20 killed or imprisoned over a 3 year period. The damage done was compared to what the Aldrich Ames‘ spying for the Soviet Union had done to CIA operations in Moscow in the 1980s.

The rolling up of CIA assets coincided with Hillary Clinton keeping her emails on an unsecured server to circumvent her obligations to legal transparency. This unfathomable decision meant that her communications were accessible to Foreign Intelligence agencies around the world.

The infamous Peter Strzok himself admitted that it was probable that State actors had attempted to penetrate her server. But Strzok acknowledges that penetration of an unsecured server would probably leave no evidence. The FBI continues to fall back on the unintelligible mantra of “no evidence of penetration” of Hillary’s server by foreign actors.

我當Snowden係KGB喇
咁美國政府而家無做錯到？岩就係岩錯就係錯
佢監控中國俄羅斯都ok合理係傳統同潛在敵人
但盟友如日本澳洲都set後門程式隨時shut down成個country 同埋監控盟國元首
自己國民都監控晒 當privacy無到 當個軟件係google咁睇你d個人信息咁違反美國憲法

普通國民犯法有檢察官告
但係政府犯法就一切都合理？
知唔知咩叫憲法先就係用黎定義同規範政府權力

嗰個wikileaks放架

係Hillary用自己個人email處理公事
成段新聞無提過Snowden 關佢咩事
The rolling up of CIA assets coincided with Hillary Clinton keeping her emails on an unsecured server to circumvent her obligations to legal transparency. This unfathomable decision meant that her communications were accessible to Foreign Intelligence agencies around the world.

【看中國2018年8月30日訊】（看中國記者憶文綜合報導）希拉里電郵門再次引發關注，一家中國國有企業攻擊前國務卿希拉里．克林頓的電子郵件伺服器，然後嵌入代碼，並實時向他們轉發了希拉里發出或收到的幾乎所有電郵，川普(特朗普)總統要求FBI和司法部對此進行調查。

希拉里在歐巴馬第一任政府的內閣擔任美國國務卿（2009－2013）期間曾經用於她的私人電子郵件伺服器進行官方通信，而不用在聯邦伺服器上維護的官方國務院電子郵件帳戶。這些官方通信包括上千封后來被由國務院歸類為國家機密的電子郵件。

據美國保守派網站「Gateway Pundit」8月28日報導，希拉里私郵公用給美國情報界造成了難以估量的損失，並直接導致2010–2012年間有18–20名美國中央情報局（CIA）在華特工被處死或監禁，中情局（CIA）在華間諜網路癱瘓。

中國黑客實時接收希拉里電郵

據《每日電訊》（Daily Caller）報導，一家位於華盛頓特區的中國公司，曾攻擊希拉里位於紐約上州住所的私人伺服器，並嵌入代碼。在希拉里發送和接收電郵時，自動轉發給這家中國公司，該公司屬於中共「統戰部」。

報導稱，該代碼於2015年被情報界監察長（ICIG）發現，ICIG隨後向FBI官員發出入侵警告。

據福克斯新聞報導，一位與此事相關的消息來源證實了《每日電訊》的報導，並表示ICIG官員曾驅車前往FBI，通知FBI特工——包括反川普特工史卓克（Peter Strzok）。

消息人士表示，黑客來自一家中國公司，是中國情報的前沿陣地。

關於此事的第二個消息來源告訴福克斯新聞，FBI以外的官員稱，希拉里伺服器上的代碼表明外國機構實時收到了希拉里的電郵副本。

川普警告FBI和司法部採取行動

川普總統週二（8月28日）晚間9時警告聯邦調查局（FBI）和司法部（DOJ）應採取行動否則「他們的信譽將永遠消失」。

週三（8月29日）凌晨5時，川普又發推文說：「歐巴馬的人馬做了一些沒人做過的事情......他們在總統競選活動中，針對競爭對手的進行了間諜活動。」川普認為這個系統到了「腐爛敗壞」的地步。

中方否認

中國外交部發言人華春英8月29日就黑客攻擊事件表示：「這樣的指責不是第一次了。」

她說：「中方是網路安全的堅定維護者，堅決反對並打擊任何形式的網路攻擊、竊密活動。」

CIA在華情報網路癱瘓

從2010年開始，在短短兩年內，18到20名身在中國的美國情報人員相繼入獄或被處決，有人甚至在政府大樓前被當場擊斃。中情局（CIA）在華間諜網路被摧毀，這是美國幾十年來最嚴重的情報挫敗之一。

紐約時報2017年5月的報導援引現任和前任美國官員的話稱，調查人員對中情局是否有間諜反水或中國人是否侵犯了中情局的秘密通訊系統仍存在分歧。

三名官員告訴「紐約時報」，其中一人在中國政府大樓前被槍殺，這是向其他人轉遞一個信息，不要與華盛頓合作。

隨著更多消息來源被殺，FBI和CIA展開聯合調查。

一些調查人員認為，中共已經攻擊了CIA的秘密通信系統。

還有一些人認為這是由於不小心的間諜工作造成的，包括沿同一條路線前往相同的會面地點或在安裝了監聽設備的餐館會面。

FBI對希拉里電郵未採取後續行動

希拉里辦公室發言人告訴「每日呼叫者」（The Daily Caller），「FBI花了數千小時調查，並沒有發現入侵的證據。這是事實。」

.......

你講緊我定我樓上果個？

呢班友根本同啲支那糞青無分別
幫華為慢慢周口就係呢啲人
對時事了解得皮毛了解，用情緒觀感嚟分對錯
如果喺支那出世就會話支共監控無問題，expose會害死幾多中共特工
破壞社會穩定乜乜柒柒

樓上嗰件

有人就會發生呢一樣野
只係政府同國民向來都係權力唔對等
就存在呢D事

記錯自

有時真係唔係幾想係連登討論呢d時事
佢地講兩句就話你左膠五毛

害死自己國家情報人員唔係賣國係咩？你覺得光明正大唔監控資訊、唔攪關塔那摩、唔擺間諜去支那俄羅斯可以抵擋共產主義、恐怖主義入侵？你覺得咁係wrongdoing？好啦俾你揭法到美國政府「違法」啦，搞到立立亂然後拍拍蘿友走左去，自己啲agent死撚晒，無咗戰略優勢，然後個個愚民都調返轉覺得美帝邪惡，走去支持共產主義，咁係uncover wrongdoing？

一路都唔知原來香港都有咁多libtard

美國寫BL小說使唔使坐10年監

等收屍都得喇

根本仲有啲更加機密嘅情報爆咗，而大家都唔知㗎添

係大使館住左7年，一早主動坐監都應該唔使坐咁耐

美國邊個政府會咁樣拉人

大概？邊方面？

阿桑奇點都好過斯諾登條友,兩個爆黑幕
但阿桑奇未蠢到連自己友資料出賣比人

好似係

你不如拎個害死情報人員個source出黎先？我無聽過
我淨係知Snowden有挑選過公開出黎既資料
覺得美帝邪惡就支持共產主義呢個咩邏輯黎?
全世界得美國一個民主國家？
民主國家主張咩？平等自由人權
Fourth Amendment 保障美國國民免於無搜查令情況下搜查任何個人資料同入屋搜查
咁你解釋下點樣透過搜集美國國民資料用黎抵抗共產主義入侵？
仲有你咩年代架仲共產主義入侵？
最大兩個共產主義國家一個解散左一個奉行緊資本主義

好多性罪行應該重有10年以上未坐

打靶啦！

其實你有冇了解過PRISM監控程度去到幾深入?
反恐反共有必要去到收集一切資料?
交流收集返嚟嘅無辜市民裸照又對國家安全有咩幫助?

Snowden said it was not unusual for employees who "stumbled" across an "intimate nude photo of someone in a sexually compromising situation" to pass it around. He said he saw it happen, describing it as "routine" and seen by many as "a fringe benefit of a surveillance position."

Snowden: It's never reported. Nobody every knows about it because the auditing of these systems is incredibly weak. The fact that your private images, records of your private lives, records of your intimate moments have been taken from your private communication stream, from the intended recipient and given to the government without any specific authorization or need is a violation of your rights. Why is that in a government database?

Guardian editor Alan Rusbridger: And you saw instances of that happening?

Snowden: Absolutely, yeah.

唔用共產咪用列寧布爾什維克主義囉！

下 咁公開既野 監控市民既野 係咪事實先

The FBI–King suicide letter or blackmail package was an anonymous 1964 letter and package by the Federal Bureau of Investigation (FBI) meant to blackmail Martin Luther King Jr.The phrase "You Are Done" is a noted warning from the letter.

當年馬丁路德金都係比政府監控搵到性醜聞用黎威脅佢
呢個又係咪反恐反共？

算吧啦 呢到係連登 d人淨係睇一邊

edward snowden簡單fact check
1.snowden有冇害死美國特工？
答：冇，一個都冇。
2.snowden有冇將美國機密洩漏被中俄政府？
答：冇，佢將資料交咗俾美國記者，由美國記者決定是否公佈。
3.snowden點解要咁做？
答：因為佢愛國。眼見政府情報組織權力過大、濫用權力、違反憲法、侵害國家自由 私隱等核心價值，唯有挺身而出。

成日都同自己講如果我同果班連登仔有同一個思維同認知同一睇法
我應該感到羞愧

點解睇到美國好似好好 好似天堂咁
做到好民主 好美好咁其實咪又係做個樣呃哂成班市民呢個世界根本就係騙局
就係為左控制廣泛人類

所以我都唔知班友講乜春害死特工
原來唔知頭唔知路係度鳩up

話害死特工果班連登仔
去睇下Citizenfour同Snowden兩套戲先啦
唔睇戲比幾篇文你睇下學者點睇Snowden 唔好咁無知淨係識人身攻擊
Rahul Sagar, ‘Against Moral Absolutism: Surveillance and Disclosure After Snowden’, Ethics & International Affairs, 29:2 (2015), pp. 145-159.
Candice Delmas, ‘The Ethics of Government Whistleblowing’, Social Theory and Practice, 41:1 (2015): 77-105.
Scheuerman, William E. (2016) ‘What Edward Snowden can Teach Theorists of Conscientious Disobedience’, Philosophy & Social Criticism, 42:10, pp. 958-964.
Brownlee, Kimberley (2016) ‘The Civil Disobedience of Edward Snowden: A Reply to William Scheuerman’, Philosophy & Social Criticism, 42:10, pp. 965-970

好似你地臭閪支那咁一句雜豬頭都要行政拘留呀

害死咗幾多個？0個

佢地唔係淨睇一邊
係唔識思考
日日上連登睇完標題入去跟人禁個正負評就上一頁
平時食飯就睇TVB news 愛回家

做咁多都係為左維持霸權
經濟上用聯儲局加減息印到d錢唔值錢輸出通賬貧窮
政治上宣揚民主人權自由
實際上用反恐名義同暗中監控國民收窄自由
民主?每四年投一次票走過場戲就叫民主
仲要總統係用選舉人票
希拉里總票數多過Trump都要輸

佢好似係被me too第一人？

上面班憤青真係不配擁有自己

佢地個腦/世界觀只有兩邊對立陣營
所有中共既敵人都係好人，對人唔對事

自由係要用武力捍衛

害死左幾多個？
比條新聞黎睇下？定你聽樓下街邊賣報紙呀伯講？

例如自由之子

仲要係d非黑即白既思想

支共圈養豬隻嚟講算係幾成功

講番wikileak 啦

監控其實一定有㗎喇喺依個科技日新月異嘅世代，不過係想畀美國定支那監控啫，我就寧願美國，起碼你會感受到自由。
畀支那監控真係乜都冇咁濟

愛國嘅美國人例如edward snowden即使入咗政府身處體制入面工作，見到政府有問題開始濫用權力時仍然會犧牲自己嘅工作 家庭 地位去為國家人民將真相披露出嚟
美國式監控同中共式監控個分別就係有一班有道德同正義感嘅人去執行，隨時防止體制失控

然後就有啲人出嚟一邊讚美國一邊批評呢啲功臣